黃絲驚病毒、撐拜登根本就係笑話

恐懼從來都係極權嘅好朋友，而且經濟差死人仲多。

黃絲繼續與政府同行抗疫

而家講呢啲有咩用？

無用，好似黃絲抗疫都係無用一樣

抗疫

時代抗疫
口罩戴到落棺材

康復香港

講到中招嘅係黄佔多數咁柒到

黃中招又話你聽咩傻仔，"我係黃呀我中招呀"咁呀？

原來感冒都要分黃藍，你就真係柒姑碌喇

打夠稻草人未？

梗係未啦明明最大恐懼撚係政府，條柒頭係咁屈落市民度

老舞群組一定係黄啦 繼續打稻草人啦

時代抗疫！

黃絲與政府同行，weconnect!